● 센서 관련
0. 오른쪽 센서 붙였을때 파라미터값 지정
1. 등/가슴 에 붙은 센서 오류 해결 [ 센서 세운채로 실행시 2축이 움직임 ]
2. Rotation Controller를 캐릭터 안에 넣기
3. Hallucination 캐릭터에 MotionCapture 적용하기
4. Blueprint -> C++ 
5. VR버전, PC버전 실행 분기 만들기
6. VR플레이 시, 캐릭터 상호작용, 움직임 구현
7. 시뮬레이션식으로 만든 캘리브레이션 맵 본 게임에 적용하기 위해 다시 제작 [ UI 등 ]

ㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡ
● 게임 관련
1. 이펙트
2. 셰이더
3. 시네마틱
4. 파티클
5. 귀신 애니메이션 스테이트 머신
6. 귀신 행동패턴

ㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡ
● 계획
1. 5월까지 센서 관련 부분 끝내기